請問北韓係咪試射緊核彈？

九龍灣既手足聽到嗎？岀面好恐怖